手機 電腦互傳資料有冇推介

唔知開咩台好，屌細力啲

都係相，link，文件呢啲，本身用緊telegram 做媒介，但係send大file真係慢到仆街，想問下有冇咩好用推薦

smb
又快又方便

Pushbullet

Airdrop

sendeverywhere？

thx bro, 終於setup好之前真係聽都未聽過

我自己都搵咗一排先搵到呢個方法

usb 線唔得咩?

下下插會好麻煩

除左過新機嗰野仲有咩時候要佢經常過4k片？

手機 有時候剩下想過一張相嗰啲咪要用
好常用 咪好似mac 同iphone 咁 差唔多日日都airdrop

同埋smb 可以連好多個device 好方便

1張/100張用airdrop pushbullet或者google drive算

佢個iOS app比人收左皮

要另外down app
google drive 又down 黎down 去

屌咩年代 你都dl左lihkg app

airdrop

講緊個方便性姐